麥當勞薯餅因最近船期混亂，可能「遲到」

麥當勞今日（25日）表示，由於船期較為混亂令脆薯餅供應緊張，超值早晨套餐可以免費轉配粒粒粟米杯。

一直以為係大陸薯餅

雞先係支那福喜

花生又無

連薯餅都無

狗也不屌

以前唔係有潮文話薯餅係用隔夜薯條整咩

咁整法個人工好貴

薯條都唔會過期

早餐冇薯餅，狗也不屌